成功令班藍屍親戚唔買美心蘿蔔糕

通常每年新年都係老母整完送比班藍屍親戚
叫撚左佢唔好整比佢地
今年肺炎廢時送 老母話教下
班友仔個個話整唔買了唔買黃店都唔好益藍店 超簡單 係備料有啲煩
幾個人一齊做做岩岩好

Ig:
MeWe:

加蛋有冇得諗

Fat

媽媽偉大

加左冇得放咁耐 要好快食完

食哂成底

好撚正

請減肥

Cls

蘿蔔切仲正

又冇台妹
唔睇了

我老母個刨好粗 正過切

屌睇到好撚想食
樓主媽媽好勁

我試過自己整 整唔到咁既味

拉

有冇得幫你媽媽買

你=3個me

你=3個衛蘭

電單車

你

肺炎 連送人都唔敢送 仲賣

年年整

有年我老母整到糕好硬，係咪粉唔夠？

太多澄麵/粟粉先會

正喎

年年食

最尾幅圖米加鹽咩意思

求食譜

呢個勁啦 我老母次次蒸野 都要整個咁既陣
佢話唔整啲糕會唔熟

鍾佳播

片下面有完整食譜 中文字幕要自己開

見到咁多材料都覺得煩

所以我建議起碼2個人一齊整

樓主好撚勁 可惜我唔食蘿蔔糕

伯母好q

我試過掃走左 比佢屌

整完可以擺幾耐

Pishhh

有無得加菠蘿?

5-6日雪櫃
如果真係食唔哂 放急凍擺到1個月

煎得好靚，伯友個鑊堅係得

點解

咪寫左 好完整

佢好勁

好正咁

要孝順媽媽呀！

成底食哂

係咪蒸乜都有個陣喺度

整咁撚麻煩，又要揾料買料，又哂時間，倒不如直接買個美心蘿蔔糕送畀班藍屍親戚好過，反正佢哋都唔會肯食黃店嘅出品，最重要係美心蘿蔔糕真心幾好食。

你媽媽啲口音同我婆婆好似
本身係咪講閩南話

係

我試過抹走佢 比佢打手板

岩

煎得好靚

已經自己整咗成年

羅白好黃

呢隻蘿蔔刨係邊度買？

用開成個金字塔個啲款勁唔就手

外婆比佢 應該好耐歷史
你去上海街睇下有冇

未食過美心

原來係傳家之寶

一底 thx

樓主阿媽好cute蘿蔔糕睇落好好食

多油就靚

咁勁 我自己都唔係好識整

推

同款刨刨（錯重點）
屋企嗰個好殘舊
想買過個新嘅俾媽子
想問你嗰個喺邊度買㗎
而家喺嗰啲雜貨鋪淨係見到有膠刨

食全熟既人唔好食蛋
唔食得蛋架呢d人

姐係點btw好正好想食

大家樂逼啲員工至少要買一套

好正

係 用左好耐

冇哂

多謝

我屋企個個婆婆留比老母 我都唔知邊到有
上海街可能會有掛

sorry，其實係
已經自己(屋企個工人)整咗成年

終於有個正皮post

好撚正

呢個新年唔使拜年，一於日日留係屋企食蘿蔔糕

訓前要推

有錢人

食足成星期

好正好足料

藍屍五毛表示：
自己整係蘿蔔糕助長黃人打擊美心
威脅愛國民族企業生存
掉入外國敵對邪惡勢力奸計
助長港獨

堅決反對自己整蘿蔔糕！

最緊要多蘿蔔

唔好拉我

岩岩問左 老母舊野86年用到依家
佢過春映街可能有

感謝你
唔好意思，搞到要你特登幫手問auntie
過2日過去睇睇先

一係上海街一係春映街
但唔一定有 佢個舊野買左幾十年

跟住樓主個食譜整，蒸完香到爆